\chapter{Considerações Finais}
\label{cap:conclusoes}

{\lettrine[loversize=0.25,findent=0.2em,nindent=0em]{N}{am} turpis odio, eleifend non finibus eu, ullamcorper vitae arcu. Praesent feugiat euismod massa, in tempor leo ultricies eget. Donec eget lacus vel nunc pretium placerat. Morbi elementum convallis enim, id ultricies metus pharetra ut. Maecenas enim ligula, viverra a dignissim vehicula, condimentum euismod mi. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Sed sed turpis non purus elementum porta non vitae sem.

Nulla imperdiet augue ac diam tincidunt, ut varius sem luctus. Morbi vehicula imperdiet diam ac sollicitudin. In porta libero vitae tortor vestibulum, et dignissim arcu bibendum. Maecenas fermentum magna turpis, at dapibus libero bibendum ac.

\section{Conclusão}

Nulla egestas volutpat nisi vitae hendrerit. Suspendisse arcu orci, iaculis non mi sit amet, cursus dignissim enim. Sed convallis auctor odio, ac imperdiet tellus rutrum nec. Mauris tempus metus urna, et iaculis enim vestibulum nec. Morbi ullamcorper ipsum tellus, in feugiat urna pharetra eget.

Duis a felis lacinia, interdum nulla ut, tempus lacus. Nullam sodales eu tellus ut suscipit. Ut ut sollicitudin diam, vulputate sodales mi. Nulla venenatis diam nunc, non consequat enim maximus at. Cras congue tortor lorem, quis aliquet erat facilisis quis. Aliquam lobortis, quam eget malesuada bibendum, massa nulla imperdiet augue, vel porttitor elit tortor et felis.

\section{Dificuldades Encontradas}

Nulla egestas volutpat nisi vitae hendrerit. Suspendisse arcu orci, iaculis non mi sit amet, cursus dignissim enim. Sed convallis auctor odio, ac imperdiet tellus rutrum nec. Mauris tempus metus urna, et iaculis enim vestibulum nec. Morbi ullamcorper ipsum tellus, in feugiat urna pharetra eget.

Duis a felis lacinia, interdum nulla ut, tempus lacus. Nullam sodales eu tellus ut suscipit. Ut ut sollicitudin diam, vulputate sodales mi. Nulla venenatis diam nunc, non consequat enim maximus at. Cras congue tortor lorem, quis aliquet erat facilisis quis. Aliquam lobortis, quam eget malesuada bibendum, massa nulla imperdiet augue, vel porttitor elit tortor et felis.

\section{Trabalhos Futuros}

Nulla egestas volutpat nisi vitae hendrerit. Suspendisse arcu orci, iaculis non mi sit amet, cursus dignissim enim. Sed convallis auctor odio, ac imperdiet tellus rutrum nec. Mauris tempus metus urna, et iaculis enim vestibulum nec. Morbi ullamcorper ipsum tellus, in feugiat urna pharetra eget.

\begin{enumerate}
\item[$\bullet$] Implementar novos sensores... xyxyxyx  xyxyx xyxyyxyxyxyxyyxyyx;
\item[$\bullet$] Realizar... hjdhfjh dhjfh djhfjhdjhfjjhdjhhjhfjhjdhf;
\item[$\bullet$] Desenvolver uma versão... ddjgklsjd gkjfgkjkjxg kldjkfg dkfjkgljdkflg;
\item[$\bullet$] kasjhdkjashdkjasdh askdhksajdh kjasdhk ashd kashd kjsahdk jashdkjh askjdh aksjdh kadshd;
\end{enumerate}
